### Schéma


- Titre : Table des Résumés Anonyme Par Sous-Séquence (RAPSS)
<br />



- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI, RHAD_NUM`=> table [T_HADaaC](/tables/T_HADaaC)[ `ETA_NUM_EPMSI`, `RHAD_NUM` ]<br />

 
### Liste des variables

Nom | Type | Description | Règle de gestion
-|-|-|-
`AGE_ANN`| année |Age en années||
`AGE_JOU`| nombre entier |Age en jours||
`AVQ_ALI`| chaîne de caractères |Cotation dépendance AVQ, alimentation||
`COD_POST`| chaîne de caractères |Code postal||
`AVQ_CON`| chaîne de caractères |Cotation dépendance AVQ, continence||
`AVQ_CPT`| chaîne de caractères |Cotation dépendance AVQ, comportement||
`AVQ_HAB`| chaîne de caractères |Cotation dépendance AVQ, habillage/toilette||
`AVQ_LOC`| chaîne de caractères |Cotation dépendance AVQ, locomotion||
`AVQ_REL`| chaîne de caractères |Cotation dépendance AVQ, relation||
`BDI_COD`| chaîne de caractères |Code géographique||
`BDI_DEP`| chaîne de caractères |Code département||
`COD_CONF`| chaîne de caractères |Confirmation de codage||
`COD_SEX`| chaîne de caractères |Sexe du patient||
`DEP_COT`| chaîne de caractères |Cotation dépendance selon Karnofsky||
`DGN_PAL`| chaîne de caractères |Diagnostic principal||
`ENT_MOD`| chaîne de caractères |Mode d’entrée||
`ENT_PRV`| chaîne de caractères |Provenance||
`ETA_NUM_ESMS`| chaîne de caractères |Numéro FINESS EHPA||
`ETA_NUM_EPMSI`| chaîne de caractères |N° FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_GEO`| chaîne de caractères |Numéro FINESS géographique||
`FAC_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de facture||
`FIN_ANN_SEQ`| chaîne de caractères |Année de la date de fin de la séquence||
`FIN_MOI_SEQ`| date |Mois de la date de fin de la séquence||
`MOT_NFACT_AM`| chaîne de caractères |Motif de la non facturation à l'assurance maladie||
`NBR_ACT`| nombre entier |Nombre d'actes||
`NBR_DGN`| nombre entier |Nombre de diagnostics associés||
`NBR_DGN_MPA`| nombre entier |Nombre de diagnostics liés au MPA (n2)||
`NBR_DGN_MPP`| nombre entier |Nombre de diagnostics liés au MPP (n1)||
`PAT_TYP_DOM`| chaîne de caractères |Type de lieu de domicile du patient||
`PEC_ASS`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge associé||
`PEC_MOD_ASSO1`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge associé documentaire 1||
`PEC_MOD_ASSO2`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge associé documentaire 2||
`PEC_MOD_ASSO3`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge associé documentaire 3||
`PEC_MOD_ASSO4`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge associé documentaire 4||
`PEC_MOD_ASSO5`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge associé documentaire 5||
`PEC_PAL`| chaîne de caractères |Mode de prise en charge principal||
`RAPSS_NUM`| chaîne de caractères |N° de version du format de RAPSS||
`RHAD_NUM`| chaîne de caractères |N° séquentiel de séjour d'HAD||
`SEJ_FACT_AM`| chaîne de caractères |Séjour facturable à l'assurance maladie||
`SEJ_NBJ`| nombre entier |Nombre de journées dans le séjour||
`SEQ_DER`| chaîne de caractères |Dernière séquence||
`SEQ_NBJ`| nombre entier |Nombre de journées dans la séquence ||
`SEQ_NUM`| chaîne de caractères |N° de la séquence dans le séjour||
`SEQ_SEJ_NBJ`| nombre entier |Nombre de journées entre le début de la séquence et la date d’entrée du séjour||
`SOR_ANN`| année |Année de la date de sortie du séjour||
`SOR_ANN_SSEQ`| chaîne de caractères |Année de sortie de la sous-séquence||
`SOR_DES`| chaîne de caractères |Destination||
`SOR_MOD`| chaîne de caractères |Mode de sortie||
`SOR_MOI`| date |Mois de la date de sortie du séjour||
`SOR_MOI_SSEQ`| date |Mois de sortie de la sous-séquence||
`SSEQ_NBJ`| nombre entier |Nombre de journées de la sous-séquence||
`SSEQ_NUM`| chaîne de caractères |Numéro de sous-séquence||
`SSEQ_SEJ_DER`| chaîne de caractères |Dernière sous séquence du séjour||
`SSEQ_SEQ_DER`| chaîne de caractères |Dernière sous-séquence de la séquence||
`SSEQ_SEQ_NBJ`| nombre entier |Nombre de journées entre le début de la sous-séquence et le début de la séquence||
`SEJ_NAT`| chaîne de caractères |Nature du séjour||
`STC_URG`| chaîne de caractères |Passage par une structure d'urgence||
`POST_DEP`| chaîne de caractères |Code postal||
`DGN_PAL1`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 1||
`DGN_PAL2`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 2||
`DGN_PAL3`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 3||
`DGN_PAL4`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 4||
`DGN_PAL5`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 5||
`DGN_PAL6`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 6||
`DGN_PAL7`| chaîne de caractères |Diagnostic associé 7||
`ETA_GRP_GHPC`| chaîne de caractères |Groupage établissement : n° du GHPC||
`ETA_GRP_RET`| chaîne de caractères |Groupage établissement : code retour||
`ETA_GRP_VER`| chaîne de caractères |Groupage établissement : version de la classification||
`ETA_NUM_GEO`| chaîne de caractères |N° FINESS de l’entité juridique||
`ETA_NUM_JUR`| chaîne de caractères |N° FINESS de l’établissement (code géographique)||
`ETB_TAR_NBR`| chaîne de caractères |Groupage établissement : nombre de zones tarifaires établissement (1 à 4)||
`RPSS_VER`| chaîne de caractères |N° de version du format du RPSS||
`SEQ_SEJ`| chaîne de caractères |Numéro de la séquence dans le séjour||
`ETA_NUM_TWO`| chaîne de caractères |Numéro FINESS de l’établissement (code géographique)||
`ETA_NUM_EHPA`| chaîne de caractères |Numéro FINESS EHPA||